愛丁堡廣場現場 2019-12-19

愛丁堡廣場現場 2019-12-19

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

20 DEC 2019 星期五
全民口罩日

杜絕政治酬庸
銀髮族集會
日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
不反對通知書申請中
facebook銀髮族老而不廢

毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror
12.21 元朗見
Sat 15:00 YOHO MALL

通告 Notice
如元朗党鉄站提早至下午關閉,
活動將於下列商場繼續:
屯門 V city
沙田 連城廣場
荃灣 荃灣廣場
將軍澳 Popcorn
中環 ifc mall
元朗 YOНО MALL

樓主差唔多去足哂集會

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推

23號開始音樂人工會罷工

無限制焦土行動正式啟動!!!!!!!!!!

聖誕黃金檔期罷工五日 音樂人工會擬以街站表演宣揚理念

各行各業自組罷工行動，繼續呼籲特區政府回應「五大訴求」。香港音樂人工會今日宣佈，將於下星期一（12月23日）起罷工五日，正正橫跨聖誕黃金檔期。工會表示，籌委計劃罷工期間擺街站演出，「用音樂宣揚理念」。

香港音樂人工會今日在facebook宣佈，將於下星期一（12月23日）起罷工五日。工會計劃 12 月 23 日晚上在愛丁堡廣場舉行集會，現正向警方申請不反對通知書。

上月初，香港音樂界組成罷工籌委，並就罷工安排進行問卷調查，獲得 110 名從業員回應。大部分人是自由工作者，並以樂器導師為主。近九成回覆者表示願意以行動響應罷工，近四成人支持 12 月 23 至 27 日進行罷工。除了集會之外，回覆者也表示希望在罷工期間進行音樂會、快閃表演等集體行動。

工會今日發出的罷工聲明指，行動是以短期罷工作為前奏，期望「有一日能夠與所有香港人一起奏出『無限期三罷』的終章」。行動簡介的文宣提到，聖誕假期是音樂人的黃金檔期，「此時罷工是希望用行業的特式為社會帶來影響」。他們又鼓勵，未能罷工的音樂人可考慮將罷工期間的收入，捐予各大抗爭基金。工會又指，籌委計劃罷工期間擺街站演出，「用音樂宣揚理念」，又呼籲音樂人自發組織以抗爭為題的音樂活動，「為香港出一分力」。